[{"id":690,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0647\u062a\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 \u0628\u062a\u0627\u062a\u0627","c":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631","d":"\u0642\u0641","answer":"1"},{"id":691,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u062c\u0633\u0631 \u0636\u064a\u0642 \u060c \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u0627\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0642\u0635\u0648\u0649 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0647","b":"\u0627\u0646 \u062a\u0642\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0631 \u0644\u0644\u062d\u0630\u0631 \u060c \u0648\u0628\u0639\u062f \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0639\u0628\u0631\u0647 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0647 \u0648\u0628\u0627\u0645\u0627\u0646","c":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0644\u062c\u0633\u0631 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631\u0643 \u0639\u0644\u064a\u0647","d":"\u0627\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0644\u062c\u0633\u0631 \u0648\u0632\u062f \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0639\u0646\u062f \u0639\u0628\u0648\u0631\u0643 \u0639\u0644\u064a\u0647","answer":"3"},{"id":692,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0646","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0634\u0645\u0644 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0644\u0643\u0644 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","answer":"1"},{"id":693,"question":"\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 ( \u0642\u0641 ) \u062d\u064a\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0648\u0630\u0627\u062a \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0645\u0646","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u064a\u0633\u0631","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a\u0645\u0627 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","answer":"3"},{"id":694,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0639\u0637\u064a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629","a":"\u0645\u0646 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629","b":"\u0644\u0627 \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0645\u062d\u0627\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0642\u0628\u0644 \u062e\u0645\u0633\u0629 \u0623\u0645\u062a\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643","d":"\u0623\u0648\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0648\u0628\u0639\u062f \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629","answer":"1"},{"id":695,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0642\u064a\u0645","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u062d\u0631\u0641 \u0639\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0633\u064a\u0631\u0647","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0635\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062e\u0644\u0644 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0644\u0645\u0646\u062d\u062f\u0631","answer":"2"},{"id":696,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a\u0647 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629\u060c \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644","a":"\u0627\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f","b":"\u062d\u0633\u0628 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f","d":"\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0635\u0648\u062f","answer":"4"},{"id":697,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0636\u064a\u0642\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0633\u0639 \u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646","a":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062d\u0645\u0644 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 8 \u0631\u0643\u0627\u0628","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0642\u0627\u0628\u0644\u062a\u064a\u0646 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0646\u0632\u0648\u0644 \u0644\u0647\u0627\u0645\u0634 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629","d":"\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0635\u0644 \u0627\u0648\u0644\u0627","answer":"2"},{"id":698,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0648 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0648\u062d\u0627\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u062e\u0631","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0628\u0639\u062f \u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u064a \u0627\u062e\u0631","answer":"2"},{"id":699,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u062c\u0631\u0647\u0627 \u062d\u064a\u0648\u0627\u0646","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0642\u0641\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062e\u062a\u0631\u0627\u0642 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646\u0647 \u062e\u0637 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639","answer":"4"},{"id":700,"question":"\u0627\u0646\u0643 \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627 \u060c \u0639\u0646 \u064a\u0645\u064a\u0646\u0643 \u0627\u0642\u062a\u0631\u0628\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","a":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627","b":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u062a\u0639\u0637\u064a  \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","d":"\u0642\u0641 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \" \u0642\u0641 \"","answer":"3"},{"id":701,"question":"\u0627\u0646\u0643 \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0627\u062a \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u060c \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0642\u062a\u0631\u0628\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u062a\u0639\u0637\u064a \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","b":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641\u0629 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0627 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","c":"\u0642\u0641 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0642\u0641","d":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"1"},{"id":702,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0643 \u0644\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u060c \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 \u0646\u062d\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","a":"\u0642\u0641 \u0648\u0627\u0639\u0637 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","b":"\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644","c":"\u0632\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629","d":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0628\u062d\u0630\u0631","answer":"4"},{"id":703,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628\u0643 \u0645\u0646 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0627\u062a \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645 \u060c \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642","a":"\u0642\u0641 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644","b":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0627\u0642\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","c":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629","d":"\u0642\u0641 \u0648\u0627\u0639\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629","answer":"3"},{"id":704,"question":"\u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u0623\u0646\u062a \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0644\u062f\u0648\u0627\u0631 \u0633\u064a\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u0648\u0639\u0646 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0643 \u0642\u062f\u0645\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631","a":"\u0627\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u062a\u0639\u0637\u064a \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629","c":"\u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631","d":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0644\u062e\u0631\u0648\u062c \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0631","answer":"2"},{"id":705,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0639\u0637\u064a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0646\u0647\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631","a":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","b":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0646 \u0627\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0629","c":"\u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u0642\u0637 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0631\u0649","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","answer":"1"},{"id":706,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0635\u0648\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0639 \u062d\u0627\u062c\u0632 \u0648\u0646\u0632\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u060c \u0623\u064a\u0646 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643","a":"\u0623\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0644\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632","b":"\u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0645\u0628\u0627\u0634\u0631\u0629 \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0629","c":"\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632","d":"\u0628\u0639\u064a\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0632 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646","answer":"1"},{"id":707,"question":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0646\u062f \u062d\u0646\u0641\u064a\u0629 \u0625\u0637\u0641\u0627\u0621 \u062d\u0631\u064a\u0642:","a":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 2 \u0645","b":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 8 \u0645","c":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 10 \u0645","d":"\u0628\u062d\u062f\u0648\u062f 6 \u0645","answer":"1"},{"id":708,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0643:","a":"\u0633\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u062d\u062a\u0649 \u062a\u062a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0643","b":"\u0633\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0632\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 ","c":"\u0633\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643","d":"\u0633\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u062a\u062e\u062a\u0627\u0631\u0647 \u0648\u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0631\u0627\u0647\u0627 \u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629","answer":"1"},{"id":709,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0647 \u062e\u0637 \u0623\u0628\u064a\u0636 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639 \u0623\u064a\u0646 \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u062a\u0635\u0631\u0641 \u061f","a":"\u0646\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0644\u0627 \u0646\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647  \u0648\u0644\u0643\u0646 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0647 \u0628\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646  \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","c":"\u0646\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","d":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0631\u064a\u0636\u0629  \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627  \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631\u0647 \u0623\u0648 \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0645\u064a\u0646\u0647","answer":"1"},{"id":710,"question":"\u062d\u0627\u0645\u0644 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0647 \u0627\u0646 \u064a\u0633\u0648\u0642","a":"\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631","b":"\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0648\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0648\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646","d":"\u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062f\u0648\u0646\u0629 \u0641\u064a \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u062a\u0647","answer":"4"},{"id":711,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0628\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0645\u0637\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u062a\u062a\u0631\u0643 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","b":"\u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","c":"\u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","d":"\u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062e\u0648\u0641\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642","answer":"2"},{"id":712,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0645\u0639 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0631\u0635\u064a\u0641 \u060c \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","a":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0646\u062a\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062c\u0647\u0629 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","c":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","d":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0646\u062a\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"1"},{"id":713,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0634\u062f\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062d\u0648\u0627\u0644","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0632\u0627\u0626\u062f\u0629","answer":"1"},{"id":714,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0647\u0648 \u062a\u062d\u062a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0648\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u062d\u0648\u0644\u064a\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0627\u064a\u0629 \u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0649 \u0644\u0633\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0646\u0639\u0645","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0623\u0645\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0643\u0644\u0627","answer":"4"},{"id":715,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062d\u062a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631 \u0645\u0647\u062f\u0626\u0629 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627","b":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0641\u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0647\u062f\u0626\u0629 \u0644\u064a\u0633 \u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0630\u0627 \u0645\u0636\u062a \u0645\u062f\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u062e\u0630 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0642\u0627\u0642\u064a\u0631","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0628\u0623\u0645\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0641\u0642\u0637","answer":"1"},{"id":716,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u0634\u0643\u0644","a":"\u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0639\u0631\u0636 \u0627\u062d\u062f\u0627 \u0644\u0644\u062e\u0637\u0631","b":"\u064a\u0624\u0645\u0646 \u0633\u064a\u0631 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644","c":"\u064a\u062a\u064a\u062d \u0627\u0644\u0648\u0635\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0628\u0623\u0642\u0635\u0631 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u0633\u0631\u0639\u0629","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":717,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 ( \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a ) \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u061f","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642","b":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0627\u0648 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0628\u0630\u0644\u0643","c":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0645\u0636\u0627\u0621\u0629","d":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0648\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0642\u0627\u0641\u0644\u0629","answer":"2"},{"id":718,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062a\u062d\u0648\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0649\u0621 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u061f","a":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0628\u0623\u0646\u0643 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0633\u0645\u062d \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0623\u0634\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0634\u0643\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0630\u0643\u0648\u0631","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0648\u062a\u0636\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a","d":"\u0639\u0646\u062f \u0645\u0631\u0648\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645","answer":"1"},{"id":719,"question":"\u0645\u062a\u0649 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a\u0629 \u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","b":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a","c":"\u0639\u0646\u062f \u062d\u062f\u0648\u062b \u0628\u0646\u0634\u0631 \u0641\u064a \u0627\u062d\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a","d":"\u0644\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b","answer":"4"}]